覺唔覺「經過一些秋與冬」係近幾年最有感覺既情歌

無謂再關心你 我沒資格慰問你
無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

覺
唔覺

咁啱聽緊呢首歌

It’s hurt

聽緊 只知道感覺失了蹤

不知道戀愛這麼重

唔撚覺